係電台聽左幾分鐘垃圾歌，我個槌仔呢？

個乜撚野我份禮物呢
我想問下佢幾時收皮呢
第一次聽歌聽到想打鳩佢